揸住7m預算，買御半山定帝濤灣好？

首先，我有養車同埋喺九龍西返工，一直都住喺天水圍。唔預升值，想自住（住2個人）。想問下大家意見買邊度好？
兩個盤共通點
新鴻基樓
去最近嘅巴士站都要8-10分鐘步程
門口有小巴坐
御半山：

一手樓
行去景峰新墟有野食有野買
會所新

坐巴士塞屯公
peak hour搭輕鐵去兆康要等幾班先上到
一層18個單位爭4部lift
難搵月租泊車位

帝濤灣：

有村巴出荃灣，出荃灣一定快過御半山
車位比例接近1：1
一層4個單位有2部lift

樓下得一間百佳同7仔，冇餐廳
山卡啦
行去坐巴士係上屯公前尾站，要企

御半山：
帝濤灣：

7m買屯門區
一定係買瓏門

養車方便嘅話可以揀深井碧提
青公沿線嗰d太偏僻

瓏門都正，西鐵上蓋，巴士行7分鐘去市中心搭又係vip區

兩個唔同approach
如果塞屯公既話其實兩個分別不大， 因為易炒車既地方係汀九橋同青龍頭四線夾三線既位

御半山由屋苑大門計行落去3分鐘唔使到景峰站， 有巴士輕鐵， 8 分鐘到紅橋有960, 唔想塞輕鐵既12分鐘到兆康西鐵站。

帝濤灣唔計架荃灣村巴， 都好似要8分鐘左右先到青公巴士站， 如果你話行去轉車站仲遠

計club house, 御半山嗰個好細， 雖然樣樣有，仲有架cafe 可以懶唔出街就咁落樓食都得。但成個紅橋你要黃店藍店粥粉面飯樣樣有， 24M記，24麵店都有。相反帝濤灣真係乜柒都冇， 仲要間7 仔唔係24

但御半山唔係樣樣好， 帝濤灣拎住7球買到既size 一定比御半山大好多， 管理費平一截。仲要御半山質素唔係想像中咁好（地板垃圾，牆身油漆裂紋，仲要向山方向有墓， 向樓唔太開揚）帝濤灣如果向屯公方向除左食正西斜之外， 個景完勝

利申， 買左御半山，住緊

唔生仔又有車可以考慮下東涌

東涌直屌九龍西

呢個價錢不如買四小龍仲好

除左昇悅居一房外,7m唔夠買四小龍

映灣園長柒樓唔諗，東堤、海堤都可以諗諗嘅，昇薈東環就 14k一呎仲要駁車真係overpriced。

有冇睇元朗？ yoho 1期

有車 就買深井海景

麗城/碧提

帝濤灣便唔係冇原因
大把方便過佢好多都係呢個價甚至便過佢

況且帝濤灣向東向山太近就好似幅牆咁又多昆蟲
向西就西斜好勁

小心日後放唔出蝕都無人要
你呢個價買參考同區大量競爭隨時蝕一球求售

老老實實買番市區例如鑽石山啦
7m 400幾呎仲有選擇
日後有沙中線加上供應少蝕都好難蝕
放心鑽石山大把人有7m多到有D買居屋
所以就唔洗咁驚

御半山果個要你食SSD?

你買就真係傻仔

一係就劈佢老母閪價

點知係一手

咁有咩樓方便過帝濤灣（大撚把啦）但係又要平過佢，仲要樓齡要25年內？

嘉湖山莊啦
反正你住開天水圍，有親切廳

7球出返九西大把盤

我指我睇幅圖點會知係一手

7球400尺大西北梗係on9
所以我咪叫佢如果係2手劈佢老母價

個頭25年定30年根本無分別
滿名山600呎都係7字(揸車無分別兩處)
如果市區例如鑽石山
7字D人連居屋都搶成交勁多
青山公路係荀晨早升咗啦
梗係有佢問題

做下好事醒下你
買咗等錢洗放最少減一球啦(參考返附近好多都係咁)
千祈唔好買啦(帝濤灣600頭先好諗)

便

只講住有車點解唔可揀滿名山？ 可以住大d又靚d

如果唔等錢洗無所謂
有機會等錢洗最好6m頭先好買青山公路
7m D人寕願市區已補地價白表居屋500幾呎都唔會要大西北600呎私樓

個區7m好多急放唔出留意咗好耐
7m太多選擇

當然你唔介意賣唔出無所謂

買御半山除左住開想近屋企人其他都係on9

7m瓏門... 選擇唔多喎

鑽石山邊個居屋抵買？利申 綠表

移民仲好

700m

比7球住大西北仲要揀山山400尺唔夠
巴打鐘意黑廁開廚？
400尺扣埋2個露台間唔間到兩房？

沙田啦

連登乜鳩都話四小龍㗎啦

我住御半山

屯門公路出九龍有車都未必有用識跑全馬/直昇機好d

帝濤灣

有車已經解決左住帝濤灣最大個問題

不過屯公成日塞車好on9

利伸: 住左1x年

我都係7m 筆直
我買元朗

連登踩到四小龍一文不值架
話d 樓密到唔係人住
後生一定揀大西北
車程耐少少，吸啖氣都清新d

7m 已經買唔到瓏門，點買四小龍呀....

可能佢地以為四小龍有開放式掛

唔該晒巴打，想問多小小：
除左山卡啦仲有冇咩大缺點？
村巴班次穩唔穩定，會唔會無位要等下班？
管理、會所同用料係咪都ok？

7m想方便唔駛養車又想住大啲的話會揀麗城
海濱同荃景圍個人覺得唔ok

黃金個會所秒殺佢又同佢一樣價
滿名山又新過佢又同佢一樣價
置樂便佢好多一樣有會所又方便過佢

呢D地方600頭先好諗啦蝕死你